［第三角度］大肚婆事件完整一take過，個老公點襲警呀？用口水襲呀？

推

Push

屌

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

老屈+砌生豬肉係popo 常態

條罪好似變咗公眾地方行為不檢呢條萬能key

黑警而家口頭講咁多嘢
最後唔告 之後令到家屬覺得係贏咗
唔記得由頭到尾呢啲根本唔應該出現

尻告都一定告咗先，又無成本

最新消息：大肚婆穿咗羊水，人在廣華（來源：記者）

狗口話你有就有，洗撚證據

黑驚再推中共向滅亡多一少步

啲五毛呢？
呢個post入面唔見晒嘅？

唔推唔得！
推出國際！

黑警又想俾假口供砌人生豬肉

襲警？大把cam影住，大把記者市民做人証！

推到次

咁一開始嘅拘捕呢？
你老細點叫你帶風向㗎？
咁撚廢學人做五毛？

係咪襲警重要咩

一樣咁重要
佢而家想spin去個老公襲警所以導致呢件事發生

推！
黑警分明玩人質外交

唔好忘記831

因為不誠實使用電腦被人ban咗嘛

大聲公都可以襲警
齋大聲都可以

幫手

Let’s tweet!!

平時都識吠叫人上番行人路，宜家喺條路旁未截停啲車又亂拉，出左事就亂噴，落order 個件低等狗等做condom仔制裁啦

就咁睇
未必足月...

要大小平安..

可能係因為見到佢老公好嬲 所以有「動機」去襲警
紅官：有動機 即構成襲警既可能 所以襲警罪成立

你老母穿撚左羊水生左你條癈柴

咁公道講,
你無啦啦搭人膊頭 人地有反應都好正常姐
同埋你721講搭膊頭係叫人走嘛, 做乜推跌人姐

back up，推po，twitter

有冇人backup
自問唔夠organise但如果有人backup 晒第時可能係救命稻草。。。
求下IT人們

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

我都想知facebook點dl片落來

可能要mark埋片主
但唔知點dl

黑警正仆街

其實真係好L痴線
後面仲要有車行緊

希望兩母子都冇事

又嘥左個ac啦

唔work

呢條片咁清楚但上唔到熱門

都唔係第一次啦佢

有冇人可以幫手推上熱門？
呢段俾前面兩段更清晰了解事發經過

乜狗賊係學堂冇操過架？真係全亞洲裝備第一

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推呀 屌佢老母

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主

Pish

又係你條五毛 又黎公道講 含撚啦

另一角度！黑警發癲拉走老公（老公正背住黑警）

屌佢老母
好撚嬲
推

本來好地地 班警察衝過去做乜
其實無佢地就好和平

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

係我嗰段

你未聽過用胸部襲警咩？

推推

咁擰轉背用空氣襲警我又真係第一次見

呢段重要, 推

葉問咩，俾十幾隻夾撚住都襲到警

插水最叻

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推！

屌你老母CCTVB話混亂中有人跌倒！推撚爆佢！

黑警死全家，落地獄永不超生

呢個位更加清晰

宜家濫告冇成本
以前都話濫告影響升職
宜家成個doj去講大話配合你

又鳩拉

push

撐撐本地channel

成功爭取

痴撚線

前因

將www改成mbasic 再enter 之後播放影片 right click再下載 詳情上網search

呢D咪證據囉

佢地好似改左告公眾地方行為不檢 但都係9告

咁大個肚

有時忍唔住屌, 不過拖住老婆遠少少先屌，無性架麻

根本就係無啦啦發癲沖出去咬人 企緊安全島等燈都咬

有時見到唔係參與者，但鐘意邊行邊屌，根住唔為意poop 從後撲過嚟

你係咪戇鳩架？人地BB未足月穿羊水就係早產架喇，咪撚講到好正常咁啦

backup

CLS

成team恐怖分子根本要捉晒去青山坐一世

不能麻木

個肚似未生得啵
咁樣穿法會唔會出事

p

幾百支cam 影住堆恐怖份子的惡行

推爆佢

推呢個.

PUSH

黑警冇人性

你係咪成世人都未出過省城？從來冇見過大隻佬？

twitter is ready

人地背住面走緊架,果班on9!

同狗講法治?

人夠多狗咪唔敢亂推線囉
要怪就怪留係屋企抗疫

BTW 有冇議員係現場幫手呢?

tui

報到

做人証 即係係現場喇
國安法拉得

推呢個

當販毒同開車撞人都無事
黑警打下大肚婆已經變左常態

btw故意撞大肚婆
故意用強光照人
蓄意襲擊市民
呢d先係公眾地方行為不檢

當時無，之後有，大肚婆咁多野講就告佢搶槍

心靈受傷呀！
得唔得呀？
阿蛇每個都係紙做架，咪噴咁多口水過嚟呀

死全家

死黑警

推上Twitter
推到班黑警制裁

呢啲片 幾時先識寫返清楚日期時間地點 有狗no.最好出埋係片頭

推呀

推dllm

影哂有哂back up班狗都鳩告
班狗都痴撚線

黑警死全家

Pushed+shared

班狗會告大肚婆老公 然後同傳媒講大肚婆老公想襲警 然後混亂中大肚婆跌左落地 企圖轉移視線

加埋隔離post段片，有埋前因

撞人照人打人個d唔係公眾地方行為不檢
被人撞被人照被人打先係公眾地方行為不檢
睇下今時今日香港幾撚荒謬

冇人性

Up

攞

推！
好似係黑驚搞人地老公後面先
佢地朋友都好有雷，面對成炸黑警都衝上前想保護孕婦，
可惜死黑驚無哂人性

再補多個更清晰嘅前因角度

後續

Pushhhh

推 真係一凌晨啲熱門post開始比人洗走

有無TWEET

推
Twitter 著哂，reddit呢？

預咗俾人話Blame the victim 都要講：
大肚婆成本太大，應該退居後線
生咗休養完先出都唔遲

人地兩公婆旺角做嘢，.....詳情自己去立場睇吖
出？出啲乜呀，精牙？

一隻拉唔住既狗 衝上去cool人老公頸
之後另一隻懶醒既狗想cool走人老婆

人地老公大嗌大肚婆 大肚婆 當人尻up
終於出事啦

啲狗發癲有pr狗指鹿為馬 唔怕
但就肯撚定出哂洋相囉

放心啦 我本身就好憎你哋
從來都無好感呀

你老婆大肚 你老母七老八十比狗搞
正常人反應都係衝去救老婆

但你啲5毛狗撚有老婆屋企人
攬住啲5毛落棺材啦
夠哂公道

希望大家唔好唔記得
呢年走來都有好多香港準父母 或者已經做左爸爸媽媽既手足一路都肯願意將自己安危放後
拋個身出嚟support場運動
因為未來係屬於我地呢代同下一代人㗎
可唔可以幫手retweet呢張相
#831princeedwardstationattack

用黎屈
跟住威脅大肚婆令佢唔敢出聲

黑狗死全家，冚家落地獄

呀

呢啲狗死幾幾多次都唔夠

咪傻啦，狗而家擺明話有就有啦，然後佢d 狗層就出黎話混亂話不理想話可改善話如果佢唔出現就唔會發生呢d 事，更加上告唔入又冇法律成本亦冇責任，最終蝕章既點計都係個市民。

冇良心者多行不義必自斃⋯⋯隨時可以冚家剷！

不嬲9拉

仆佢個街啦屌 班狗又撚想老屈

賤種狗隻隻都冇撚人性架

其實依家popo拉都唔係一定為咗告你
係落簿等你親人公司朋友知
玩你整你48小時
之後又要錢揾律師， 煩足幾年

某程度上係用行政手段懲罰你

btw, 佢係亂拉依家， 咁點？
拉嗰個 同成個部門都唔再講道理 法理 咁又如何？

屌你老母死黑警

仲有片見到佢從後cool 大肚婆頸

臭閪黑警食撚屎

Backup救人

831打死人咪係老屈+砌生豬肉

成班狗都冇理性

Twitter

思想襲警
死罪

跟住就會話人黑記

咁on9你都講得出？狗係紙板黎？

個B將來點？

有理冇理告咗先
反正告唔入都冇後果

六號所有兩公婆出嚟
問！

係咪大肚犯法？

大陸獨子！
香港零子？

林鄭飛子！

有無一take過由前因到佢老公俾人拉ge片
前因個條片都唔係駁著俾人拉

哇

今時今日真係每個鏡頭都可能救到人

黑落死全家

念力襲警
跟住就要拉低大肚婆?

黑警死全家

用眼神襲警

puhs

一早Block咗你啦 開個新acc啦 唔work喇

好似話告公眾地方行為不檢

垃圾無侖

講大話冇後果
亂拉人冇後果
831都可以冇後果
上咗幾單明屈都冇得追究
點解唔做
遲啲攞唔到女仔電話都係辱警添呀 (係呀有辱警罪遲早嘅事)

Of coz. He MIGHT have blown them very hard with QiGong!
NO CONTACT needed.